點解咁多司機臨近斑馬線都唔減速

個牌點考㗎？z位要減速嘛

冇黑警咪唔停囉
你估呢度係日本咩

利申：有時會停

撞車黨既最好搵食位，斑馬線行人優先，贏大半

斑馬線行人優先喎

學車嗰陣教有人行緊去班馬線都要停，你見有人企喺到都大油就抵撚死

我見到有人就一定停嘅
不過大把人見到有人都照衝，有次嬲到屌柒個的士佬

一定會停+打死火燈.

香港有斑馬線嘅咩?
根本得少量巴士佬，或者黑警車先會讓人行
減速? 個個都踩住油過，痴線

我會踏半隻腳出去，然後即刻縮
等佢dup一dup車
個司機一出聲就屌柒佢

雖然廢老亂咁過馬路，但有時見佢係斑馬線見住貨車佬/的士佬駛黎唔減油，佢地照行出去，迫佢地停係無錯

成班無視其他道路者優先使用權

aggggggger

但我發現好多人都唔知斑馬線係行人優先
身邊啲朋友都係學過車先知
呢樣野要大力推廣

皮已正

明知d司機係咁，推你d朋友去送死？

我無叫佢衝出去
上面我有講方法

同埋呢啲係道路使用者知識
知道有咩問題?
咪調番轉黎講

個個見人想過直情加過迫你唔好行出黎

車唔減速踏半隻腳出去
萬試萬靈撚狗咁撚

黃大仙巴士站個班馬線唔係咁過法，呢世都唔駛過

斑馬線前brake 又可以搵食
當我獻計畀啲dc9

每次揸車去到班馬線見到有人想過我就停低揮手叫佢地過，之後佢地好多都揮手多謝我，我心諗香港啲司機究竟點搞到啲行人咁

我成日喺斑馬線迫車停，如果佢開口罵我會即報警

的士狗最鐘意斑馬線比大篤油博d路人唔過

巴打一樣

因為法例上，要行人隻腳踏咗出馬路車先至要讓

試過見到有交通警埋伏，有人玩踏一步，玩咗一陣差佬開單開到手軟

有D小巴佬唔只唔停,仲呠鳩你

p牌仔多數會讓

好似揮手叫人過係不對的

企係架車前面順手報埋警
條仆街肯定跪係度求你唔好搞大佢

不嬲都唔理, 照行出去
反正車到我, 我實有錢收

斑馬線行人大晒

快車果陣會過
但如果旺區慢溜就會讓
不過想快過果陣我知自己唔岩 所以就算比路人嚇停都唔會屌

成日見的士佬我就係行左一步出班馬線 然後行得仲慢過廢老 擺明要佢dup車

多數會必我 必完我行得仲慢

有個frd見到斑馬線兩邊都無人就比油過
比差佬見到話佢之字線無減速
不小心駕駛5分

好多行人過馬路俾大車擋住視線一樣照衝

威丫嘛渣住部車仔

香港人幾難得遇到自己有少少權力既case 呀

次次讓
次次被人呠
後車都on99

係咪講緊有橙燈波果隻？

試過見仲有幾十米咪照過
但佢再俾油沖埋嚟，嚇到退後
死人的士佬竟然係我前面停低鬧我

拎起部電話扮拍片 好多車即讓

因為愛情

行人有優先權都唔敢過，d的士同紅van例牌會篤油照衝，唔想俾車撞

見過有人喺班馬線度俾架的士撞到，飛左勁遠

未見過的士狗,小巴狗會讓路人
小部份BENZ BMW會讓人

即刻報驚 痴撚線

係，因為你讓唔代表你隔離條仆街會讓

講禮讓，澳門真係模範

知行人有優先權

但d司機又喪又無品

今時今日就算行人綠燈都要睇清楚d車停好未

試過撚鳩的士佬
夜媽媽落街買野食
上斜位斑馬線我見佢好似唔想收咁
過左半條嘅我專登加速行出去後半條 佢dup到隻狗咁
之後條撚樣夠膽呠鳩我 我見佢無客同勁多部電話係車
企係到唔郁企到佢後面有車黎先走

利申揸車見到斑馬線無人都會收油 有人就會收慢

咁樣撚啲仆街司機幾正
不過真係搵命搏

係，試過路口揮手叫人過俾隔離個fd屌

佢話: 如果條友見你招手，佢就以為好安全就咁過，隔離有車衝出黎就撞撚死佢

所以依家就寧願停定架車，等一陣人地就有意識你讓
佢行唔行就自己責任啦

試過俾dc9屌我係斑緊線唔讓佢行 問我係咪想死

要有隨時跳上車頭在上車頂既準備

你咪行開，阻返兩三分鐘再慢慢講

連登真係好多痴線佬
行人有優先權又點
如果睇住後面架車好近,唔通踩brake俾佢撞咩
我當真係停俾你啦,後面架車撞埋嚟咪一樣會撞到班馬線嘅人

見過有benz狗見前面停左讓人，佢就扭軚逆線過車，好在啲人見佢咁樣都冇過

咪由佢撞囉，賺返筆仲好

你就真係好痴線啦，有行人準備行，你就要減速/停車嫁啦，後面車撞埋你到，就係後面架車跟車太貼啦，關你撚事咩。

司機應該剎掣㗎喎

但如果係單線呢？

即係你開得太快囉撚樣

on撚9

1823

一般見人必停
警察係會罰不小心駕駛

100%同意

另外當後面架車好近既話，鬆開油門架車都會慢，
再分幾腳細細腳收，後車見到你迫力燈都醒水啦。

你依啲肯撚定平時有份呠我讓斑馬線

之字線係話比你條撚樣聽
前面係斑馬線，譬撚大你對閪眼
隨時要讓行人，收撚定皮呀臭鳩
你撞埋去係你太快你唔岩
後面撞埋黎係佢太快，無兩秒佢唔岩

咁撚燥唔止係因為你呠鳩人
最仆街就係你啲柒頭快嗰兩秒
被人成功爭取到成街紅綠燈呀屌你老母臭閪
無啲公德心，仲話人on9

同意
其實如果搞到後面推你就要唔理前面路況，你都唔太識揸車

後面撞咪收錢

戇鳩仔 前面有斑馬線你唔會收慢嫁車?
人地錯你又錯? 屌你老母你咪撚揸車啦唔該

考牌好似話有人係黃磚等緊都要停

冇人先可以慢速過

不過考牌個陣試過無人既斑馬線, Z線位, 有慢駛字樣

我收慢個考官問我做乜收慢

咪就係,

on9見到黃波燈就要收油預備隨時有人過架啦
你個牌點考返黎

黃格仔係唔可以停車一定要停格外

我過緊白色斑馬線唔係行人過路線

我都係考試扮下野姐, 點知佢咁

未有在斑馬線前停車讓行人過馬路 罰$450扣3分
得閒冇野做就去班馬線拍片過馬路玩鳩d的士狗
1823又有埋app真係好方便